譚嘉怡係咪手足黎

岩岩聽到佢想推啊廉落去

佢係唔係手足我就唔知
我淨係知你睇tvb唔係手足

隔離屋開電視大聲又要講俾你知？

邊撚個

你話係咪係囉

vivi tam